Regina Ip ：公民黨賣港

公民黨賣港，9月2日發信美國國會領袖，促請美國國會盡快通過［香港人權民主法案］，制裁香港，實際是打擊［一國兩制］， 直接損害港人利益！

驚撚到

Regina 好撚正隻腳

🥴

記得投公民黨啦⋯⋯

得啦 唔係淨係得你一個吖嘛

收L皮啦，分化L!

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

我投建制幫幫姐姐

香港人權民主法案明明係罰破壞一國兩際嘅人，究竟點解你會唔支持，你明明話效忠基本法